# curso_devops

Este repositório contém as atividades do curso de DevOps, a partir da atividade 02.  

A atividade 01 está registrada em outro repositório.  
Links: 
* <https://gitlab.com/mariaveras/meu-firewall-iptables>
* <https://gitlab.com/mariaveras/infra_firewall>

